鄺俊宇 防疫失敗！北京失望！林鄭地位不保？

鄺俊宇
防疫失敗！北京失望！林鄭地位不保？
22-12-2020

鄺俊宇
180K subscribers

民望低到0
邊有人會理佢講乜

就算有乜好政策推, 人地都唔會理, 唔會合作

777 唔理民意, 唔理訴求既後果